想問吓呢個情況仲有冇得救？

Mon黎

DELL?

Benq, 用左幾年 想睇吓可唔可以再戰多幾年

試下unplug mon電源，等幾分鐘再plug返重開個mon

都係咁，開唔到